% You may title this section "Methods" or "Models". 
% "Models" is not a valid title for PLoS ONE authors. However, PLoS ONE
% authors may use "Analysis" 
\section*{Materials and Methods}
\subsection*{Etiam eget sapien nibh.}

% For figure citations, please use "Fig." instead of "Figure".
Nulla mi mi, Fig.~\ref{fig1} venenatis sed ipsum varius, volutpat euismod diam. Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem et dignissim rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi at justo vitae nulla elementum commodo eu id massa. In vitae diam ac augue semper tincidunt eu ut eros. Fusce fringilla erat porttitor lectus cursus, \nameref{S1_Video} vel sagittis arcu lobortis. Aliquam in enim semper, aliquam massa id, cursus neque. Praesent faucibus semper libero.

\begin{figure}[h]
\caption{{\bf Figure Title first bold sentence Nulla mi mi, venenatis sed ipsum varius, volutpat euismod diam.}
Figure Caption Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem et dignissim rutrum. A: Lorem ipsum dolor sit amet. B: Consectetur adipiscing elit.}
\label{fig1}
\end{figure}

\begin{enumerate}
\item{react}
\item{diffuse free particles}
\item{increment time by dt and go to 1}
\end{enumerate}